邊度食海鮮好？

好驚去三聖，西貢個D會比人劏
有無巴打有推介

我記得你要低消費生活架

自己去街市買 返屋企叫老母煮

屌
比你捉到

大時大節放下假得掛

聽落唔錯

質素如何？

請老母食呀

巴打
你生叮開架喎

仲要用鍵盤上

Sham shui po Lam kei, 啲fish ball with spicy sauce 好fresh 好delicious

有咩問題

上黎我屋企煮你食 當私房菜咁

我要食魚翅啊！！！！！！！

你老婆鮑姐下廚？

塔斯曼尼亞
日本
加拿大
沿海國家

食鮑魚定鮑姐？

Pish

好撚好笑

自己買罐頭/急凍海鮮最抵